五毛收咗錢整嘅文宣短片，入嚟睇下

都唔知話佢高手定低手，斷章取義，不過對家啲唔用腦嘅又信曬

好長
完全冇主題

講咗咁多嘢，即喺抹黑反送中嘅人喺搞港獨，高志森喺🐶喺人都知

佢係咁讀人嘅留言

屌 講mud 9

其實幾好, 要迫藍絲用下個腦
有好多咩東江水既歪理, 由佢把口答一次, 好過你講一萬次
咁佢下次就唔會再講

至於無腦既藍絲可能會怕煩, 就兩邊都唔理, 仲好